[{"post_title":"J\u00eddeln\u00ed \u017eidle SARDINIA, borovice, ban\u00e1nov\u00fd list","post_name":"jidelni-zidle-sardinia-borovice-bananovy-list","post_content":"J\u00eddeln\u00ed \u017eidle SARDINIA - praktick\u00e1 j\u00eddeln\u00ed \u017eidle sv\u011btl\u00e9 borovicov\u00e9 konstrukce. Sedac\u00ed i op\u011brn\u00e9 plochy jsou tvo\u0159eny v\u00fdpletem ze svazk\u016f ban\u00e1nov\u00e9ho listu. Design \u017eidle dotva\u0159\u00ed dva otvory v sedac\u00ed \u010d\u00e1sti. Sou\u010d\u00e1st\u00ed j\u00eddeln\u00ed \u017eidle je b\u00edl\u00fd sed\u00e1k. Nev\u00e1hejte s n\u00e1kupem exotick\u00e9 j\u00eddeln\u00ed \u017eidle za sn\u00ed\u017eenou cenu.Posledn\u00ed kus!","mauta_cj_price":"1750","mauta_cj_buyurl":"https:\/\/www.jdoqocy.com\/click-3229932-13950966?url=https%3A%2F%2Fwww.ratan.cz%2Fjidelni-zidle-sardinia-borovice-bananovy-list.html%3F","mauta_cj_gtin":"8592459108212","mauta_cj_mpn":"GN-Z017S","mauta_cj_imageurl":"<img alt='J\u00eddeln\u00ed \u017eidle SARDINIA, borovice, ban\u00e1nov\u00fd list' src='https:\/\/www.ratan.cz\/files\/images\/prods\/598x462_f\/jidelni-zidle-sardinia-borovice-bananovy-list_48.jpg' \/>","mauta_cj_priceDiscount":"2118","mauta_cj_brand":"Ratan-klub","mauta_cj_type":"ratanovy-nabytek-zidle-jidelni-zidle","_thumbnail_id":""},{"post_title":"Ratanov\u00fd stojan na 8 lahv\u00ed v\u00edna, sv\u011btl\u00fd","post_name":"ratanovy-stojan-na-8-lahvi-vina-svetly","post_content":"Ratanov\u00fd stojan na 8 lahv\u00ed v\u00edna m\u00e1me skladem v nab\u00eddce ratanov\u00fdch dopl\u0148k\u016f va\u0161\u00ed dom\u00e1cnosti. Praktick\u00fd p\u0159\u00edrodn\u00ed ratanov\u00fd dopln\u011bk by nem\u011bl chyb\u011bt ve va\u0161\u00ed j\u00eddeln\u011b, \u010di hale. Jedn\u00e1 se o spojen\u00ed praktick\u00e9ho \u00fa\u010delu s p\u0159rodn\u00edm materi\u00e1lem. Ratanov\u00fd stojan na v\u00edno v\u00e1m nab\u00edz\u00edme ve sv\u011btl\u00e9m odst\u00ednu - nev\u00e1hejte s objedn\u00e1vkou.","mauta_cj_price":"800","mauta_cj_buyurl":"https:\/\/www.jdoqocy.com\/click-3229932-13950966?url=https%3A%2F%2Fwww.ratan.cz%2Fratanovy-stojan-na-8-lahvi-vina-svetly.html%3F","mauta_cj_gtin":"8592459178185","mauta_cj_mpn":"GN-N102S","mauta_cj_imageurl":"<img alt='Ratanov\u00fd stojan na 8 lahv\u00ed v\u00edna, sv\u011btl\u00fd' src='https:\/\/www.ratan.cz\/files\/images\/prods\/598x462_f\/ratanovy-stojan-na-8-lahvi-vina-svetly_8.jpg' \/>","mauta_cj_priceDiscount":"1168","mauta_cj_brand":"Ratan-klub","mauta_cj_type":"ratanove-doplnky-stojany-stojany-na-vino","_thumbnail_id":""},{"post_title":"Sada polstr\u016f na paletov\u00fd n\u00e1bytek - modr\u00fd MEL\u00cdR","post_name":"sada-polstru-na-paletovy-nabytek-modry-melir","post_content":"Sada polstr\u016f - sed\u00e1k\u016f na paletov\u00fd n\u00e1bytek. Paletov\u00e9 sezen\u00ed obsahuje sedac\u00ed polstr o velikosti 120x80 cm, op\u011bradlov\u00fd polstr o velikosti 120 cm x 50 cm a 2 pol\u0161t\u00e1\u0159e o velikosti 50 cm x 50 cm. Polstry jsou vyrobeny z velice kvalitn\u00ed l\u00e1tky zvan\u00e9 MEL\u00cdR a jsou pln\u011bny drcen\u00fdm molitanem. Tlou\u0161\u0165ka polstr\u016f je p\u0159ibli\u017en\u011b 10 cm. Polstry jsou kvalitn\u011b vyroben\u00e9 v \u010cesk\u00e9 republice, maj\u00ed ob\u0161it\u00e9 rohy a kvalitn\u00ed pro\u0161it\u00ed. Sedac\u00ed polstr je pro\u0161it\u00fd na dvan\u00e1cti m\u00edstech, co\u017e zaru\u010duje pohodln\u00e9 sezen\u00ed, polstry netla\u010d\u00ed. Do sady paletov\u00fdch polstr\u016f jsou p\u0159id\u00e1ny dva pol\u0161t\u00e1\u0159e, s jejich u\u017eit\u00edm se kvalita sezen\u00ed zvy\u0161uje.","mauta_cj_price":"1999","mauta_cj_buyurl":"https:\/\/www.dpbolvw.net\/click-3229932-13950966?url=https%3A%2F%2Fwww.ratan.cz%2Faxin-polstry-na-paletovy-nabytek-sada-latka-modry-melir.html%3F","mauta_cj_gtin":"8592459114251","mauta_cj_mpn":"ax-34342","mauta_cj_imageurl":"<img alt='Sada polstr\u016f na paletov\u00fd n\u00e1bytek - modr\u00fd MEL\u00cdR' src='https:\/\/www.ratan.cz\/files\/images\/prods\/598x462_f\/axin-polstry-na-paletovy-nabytek-sada-latka-modry-melir_2.jpg' \/>","mauta_cj_priceDiscount":"2479","mauta_cj_brand":"Ratan.cz","mauta_cj_type":"ratanove-doplnky-polstry-a-podsedaky-polstry-na-paletovy-nabytek","_thumbnail_id":""},{"post_title":"Ob\u00fdvac\u00ed stolek SAN JUAN - mo\u0159sk\u00e1 tr\u00e1va","post_name":"obyvaci-stolek-san-juan-morska-trava","post_content":"Ob\u00fdvac\u00ed stolek SAN JUAN ratanov\u00e9 konstrukce, s v\u00fdpletem ze svazk\u016f mo\u0159sk\u00e9 tr\u00e1vy. D\u0159ev\u011bn\u00e9 \u010d\u00e1sti stolku jsou kombinov\u00e1ny s povrchem ze svazk\u016f mo\u0159sk\u00e9 tr\u00e1vy (seagrass). Posledn\u00ed kusy v na\u0161\u00ed nab\u00eddce m\u00e1me skladem.","mauta_cj_price":"2900","mauta_cj_buyurl":"https:\/\/www.anrdoezrs.net\/click-3229932-13950966?url=https%3A%2F%2Fwww.ratan.cz%2Fobyvaci-stolek-san-juan-morska-trava-1.html%3F","mauta_cj_gtin":"8592459180621","mauta_cj_mpn":"GN-S011Sa","mauta_cj_imageurl":"<img alt='Ob\u00fdvac\u00ed stolek SAN JUAN - mo\u0159sk\u00e1 tr\u00e1va' src='https:\/\/www.ratan.cz\/files\/images\/prods\/598x462_f\/obyvaci-stolek-san-juan-morska-trava-1_3.jpg' \/>","mauta_cj_priceDiscount":"4118","mauta_cj_brand":"Ratan-klub","mauta_cj_type":"ratanovy-nabytek-stolky-konferencni-stolky","_thumbnail_id":""},{"post_title":"Z\u00e1v\u011bsn\u00e9 relaxa\u010dn\u00ed k\u0159eslo SEWA, zelen\u00fd sed\u00e1k","post_name":"zavesne-relaxacni-kreslo-sewa-zeleny-sedak","post_content":"Z\u00e1v\u011bsn\u00e9 relaxa\u010dn\u00ed k\u0159eslo SEWA je robustn\u00edm sedac\u00edm dopl\u0148kem do va\u0161eho interi\u00e9ru nebo venkovn\u00edho prost\u0159ed\u00ed za bezkonkuren\u010dn\u00ed cenu. Z\u00e1v\u011bsn\u00e9 k\u0159eslo se stabiln\u00ed kovovou konstrukc\u00ed m\u00e1 sedac\u00ed prostor vypl\u00e9tan\u00fd z um\u011bl\u00e9ho ratanu. Relaxa\u010dn\u00ed z\u00e1v\u011bsn\u00e9 k\u0159eslo je vyrobeno a lakov\u00e1no do \u010dern\u00e9ho odst\u00ednu. Sou\u010d\u00e1st\u00ed ratanov\u00e9ho relaxa\u010dn\u00edho k\u0159esla je sed\u00e1k a pol\u0161t\u00e1\u0159ek v zelen\u00e9m proveden\u00ed (na zip) pro pohodln\u00fd odpo\u010dinek. Z\u00e1v\u011bsn\u00e9 k\u0159eslo je stabiln\u00ed, poskytne pohodl\u00ed i pro objemn\u011bj\u0161\u00ed postavy do 110 kg.","mauta_cj_price":"5950","mauta_cj_buyurl":"https:\/\/www.dpbolvw.net\/click-3229932-13950966?url=https%3A%2F%2Fwww.ratan.cz%2Fzavesne-relaxacni-kreslo-sewa-zeleny-sedak.html%3F","mauta_cj_gtin":"8592459180263","mauta_cj_mpn":"GN-ETP-DL15-Z","mauta_cj_imageurl":"<img alt='Z\u00e1v\u011bsn\u00e9 relaxa\u010dn\u00ed k\u0159eslo SEWA, zelen\u00fd sed\u00e1k' src='https:\/\/www.ratan.cz\/files\/images\/prods\/598x462_f\/zavesne-relaxacni-kreslo-sewa-zeleny-sedak_13.jpg' \/>","mauta_cj_priceDiscount":"8330","mauta_cj_brand":"Ratan-klub","mauta_cj_type":"ratanovy-nabytek-kresla-zavesna-kresla","_thumbnail_id":""},{"post_title":"Ratanov\u00e9 k\u0159eslo LISABON - b\u00edl\u00e9","post_name":"ratanove-kreslo-lisabon-bile","post_content":"Modern\u00ed pohodln\u00e9 k\u0159eslo s v\u00fdpletem z p\u0159\u00edrodn\u00edho ratanu. Barva ratanov\u00e9ho v\u00fdpletu je lakov\u00e1na do b\u00edl\u00e9ho odst\u00ednu, odst\u00edn ocelov\u00e9 konstruce je tak\u00e9 b\u00edl\u00fd\u00e1. Pevn\u00e1 ocelov\u00e1 konstrukce zajist\u00ed vysokou pevnost a nosnost k\u0159esla. Z\u00e1rove\u0148 k\u0159eslu dod\u00e1v\u00e1 modern\u00ed vzdu\u0161n\u00fd vzhled. K\u0159eslo je pohodln\u00e9 i bez pou\u017eit\u00ed polstru. Velice \u010dasto se v\u0161ak dopl\u0148uje pol\u0161t\u00e1\u0159kem \u010di dekou ke slad\u011bn\u00ed do va\u0161eho interi\u00e9ru.","mauta_cj_price":"2835","mauta_cj_buyurl":"https:\/\/www.tkqlhce.com\/click-3229932-13950966?url=https%3A%2F%2Fwww.ratan.cz%2Fratanove-kreslo-lisabon-bile.html%3F","mauta_cj_gtin":"8592459113957","mauta_cj_mpn":"ax-1821","mauta_cj_imageurl":"<img alt='Ratanov\u00e9 k\u0159eslo LISABON - b\u00edl\u00e9' src='https:\/\/www.ratan.cz\/files\/images\/prods\/598x462_f\/ratanove-kreslo-lisabon-bile_1.jpg' \/>","mauta_cj_priceDiscount":"3743","mauta_cj_brand":"Ratan.cz","mauta_cj_type":"ratanovy-nabytek-kresla-klasicka-kresla","_thumbnail_id":""},{"post_title":"Plastov\u00fd zahradn\u00ed st\u016fl Rodano b\u00edl\u00fd","post_name":"plastovy-zahradni-stul-rodano-bily","post_content":"Zahradn\u00ed plastov\u00fd st\u016fl Rodano v b\u00edl\u00e9m proveden\u00ed. Plastov\u00fd zahradn\u00ed n\u00e1bytek je charakteristick\u00fd svou vysokou pevnost\u00ed, snadnou \u00fadr\u017ebou. Vyzna\u010duje se tak\u00e9 snadnou skladovatelnost\u00ed. D\u00edky pou\u017eit\u00ed UV filtr\u016f je st\u016fl st\u00e1lobarevn\u00fd a m\u00e1 dlouhodobou pevnost. St\u016fl m\u00e1 otvor na slune\u010dn\u00edk o pr\u016fm\u011bru 3, 5 cm. Rozm\u011bry: - 138x88x72 cm","mauta_cj_price":"1499","mauta_cj_buyurl":"https:\/\/www.tkqlhce.com\/click-3229932-13950966?url=https%3A%2F%2Fwww.ratan.cz%2Fplastovy-zahradni-stul-rodano-bily.html%3F","mauta_cj_gtin":"4001291220562","mauta_cj_mpn":"BIB-rodano-b","mauta_cj_imageurl":"<img alt='Plastov\u00fd zahradn\u00ed st\u016fl Rodano b\u00edl\u00fd' src='https:\/\/www.ratan.cz\/files\/images\/prods\/598x462_f\/plastovy-zahradni-stul-rodano-bily_1.jpg' \/>","mauta_cj_priceDiscount":"1904","mauta_cj_brand":"BIBL Brno sro","mauta_cj_type":"ratan-na-zahradu-plastovy-zahradni-nabytek","_thumbnail_id":""},{"post_title":"Ochrann\u00fd obal na lavi\u010dku","post_name":"ochranny-obal-na-lavicku","post_content":"Ochrann\u00fd obal na lavi\u010dku Obal o celkov\u00fdch rozm\u011brech 160x80xV80 cm je dokonal\u00e1 volba pro ochranu Va\u0161ich zahradn\u00edch lavi\u010dek. K dispozici 8 o\u010dek a \u0161\u0148\u016frka pro lep\u0161\u00ed zaji\u0161t\u011bn\u00ed kryt\u00ed a 2 p\u0159\u00edvody vzduchu. Obaly jsou vyrobeny z polyesteru 600 D o tlou\u0161\u0165ce 350g\/m2 s vodoodpudivou PVC \u00fapravou. Ochr\u00e1n\u00ed n\u00e1bytek v nep\u0159\u00edzniv\u00e9m po\u010das\u00ed jako je d\u00e9\u0161\u0165 \u010di mrazy nebo proti slunci a de\u0161ti. Odoln\u00e9 t\u00e9\u017e proti UV z\u00e1\u0159en\u00ed, ne\u010distot\u00e1m a \u0161p\u00edn\u011b. Dop\u0159ejte sv\u00e9mu n\u00e1bytku maxim\u00e1ln\u00ed ochranu a del\u0161\u00ed \u017eivotnost.","mauta_cj_price":"899","mauta_cj_buyurl":"https:\/\/www.kqzyfj.com\/click-3229932-13950966?url=https%3A%2F%2Fwww.ratan.cz%2Fochranny-obal-na-lavicku.html%3F","mauta_cj_gtin":"8592459115982","mauta_cj_mpn":"DIM-DF-010265","mauta_cj_imageurl":"<img alt='Ochrann\u00fd obal na lavi\u010dku' src='https:\/\/www.ratan.cz\/files\/images\/prods\/598x462_f\/ochranny-obal-na-nabytek-lavicka.jpg' \/>","mauta_cj_priceDiscount":"1349","mauta_cj_brand":"Dimenza a.s.","mauta_cj_type":"ratan-na-zahradu-ochranne-obaly-na-zahradni-nabytek","_thumbnail_id":""},{"post_title":"Stolek BARCELONA, tmav\u011b hn\u011bd\u00e1","post_name":"stolek-barcelona-tmave-hneda","post_content":"Designov\u00fd zahradn\u00ed st\u016fl Barcelona pro 4 osoby je d\u00edky konstrukci z hlin\u00edku velice lehk\u00fd a snadno p\u0159enositeln\u00fd. Konstrukce je opletena elegantn\u00edm ploch\u00fdm PE ratanem a vyztu\u017eenou desku stolu kryje \u010dir\u00e9 tvrzen\u00e9 bezpe\u010dnostn\u00ed sklo. D\u00edky pou\u017eit\u00ed t\u00e9m\u011b\u0159 bez\u00fadr\u017ebov\u00fdch materi\u00e1l\u016f a modern\u00edmu designu lze st\u016fl vyu\u017e\u00edvat na denn\u00ed b\u00e1zi. Slu\u017ebu spln\u00ed v soukrom\u00fdch zahrad\u00e1ch, hotelech, restaurac\u00edch \u010di na teras\u00e1ch a u baz\u00e9n\u016f. \u00dadr\u017eba: Om\u00fdvejte vla\u017enou m\u00fddlovou vodou. Nepou\u017e\u00edvejte agresivn\u00ed chemick\u00e9 prost\u0159edky. V\u011bt\u0161\u00ed ne\u010distoty m\u016f\u017eete o\u010distit m\u011bkk\u00fdm kart\u00e1\u010dkem.","mauta_cj_price":"4788","mauta_cj_buyurl":"https:\/\/www.kqzyfj.com\/click-3229932-13950966?url=https%3A%2F%2Fwww.ratan.cz%2Fstolek-barcelona-tmave-hneda.html%3F","mauta_cj_gtin":"8592459114954","mauta_cj_mpn":"DIM-DF-001546","mauta_cj_imageurl":"<img alt='Stolek BARCELONA, tmav\u011b hn\u011bd\u00e1' src='https:\/\/www.ratan.cz\/files\/images\/prods\/598x462_f\/stolek-barcelona-tmave-hneda.jpg' \/>","mauta_cj_priceDiscount":"6081","mauta_cj_brand":"Dimenza a.s.","mauta_cj_type":"ratan-na-zahradu-zahradni-stoly","_thumbnail_id":""}]